有無人都中意坐係架車度聽歌？

個世界好似得返你一個咁好正